\begin{resumo-aula}{8}{3}{2012}
Discutimos provas alternativas para os exercícios propostos na aula passada. Definições de caminho, trilha, passeio, circuito, automorfismo e homeomorfismo, coloração e números de Ramsey. Apresentação de problemas associados.
\end{resumo-aula}

